[認真思考] 大家要諗下一步目標 實行更加好嘅方法

喺呢幾日, 自從發生咗中大二號橋之後. 已經吸引返好多國際媒體報道, 諗返起六四單嘢. 之前黑警開射槍嗰單嘢, 更加係挑起更大嘅民憤, 中環每日中午開花, 再加上市民係唔同地區upgrade路障, 再加上三罷行動, 都差唔多癱瘓咗半個香港, 市民都係唔割. 可算得話暫時嘅成功.

但之後呢幾日, 尤其是發生咗二號橋之後, 政府同黑警突然放軟手腳. 諗返下之前平時都係警察係夜晚用裝甲車, 水砲車清場清roadblock.

但係每次出嚟清場, 所有義士通常都會走曬, 變相每次都只係得返圍觀嘅市民圍住啲狗來嚟屌. 另外, 黑警真係要攻入中大, 能力上一定做到, 但呢兩樣嘢加埋更加對政府嚟講其實冇乜益處, 相反只會更加激起民憤, 幫國際新聞製造輿論.

所以之後呢幾日, 用最簡單最低成本嘅方法, 放曬啲鬼喺中大裏面, 加上連登五毛. Roadblock召喚其他政府部門, 藍絲團體清場. 好明顯, 喺我哋冇目標同時, 想隨時挑起無謂鬥爭, 將我哋內亂分化. 因為林鄭呢個八婆根本唔會理其他市民嘅感受, 佢只係最想我哋分化, 民意逆轉. 但我哋香港人唔係蠢嘅.

最重要係今日, 解放軍"自發"出嚟執磚頭, 試水溫. 我相信聰明嘅你已經知道係幾大件事, 好多師兄講緊. 呢度就唔詳細講.

象徵式嚟講, 好明顯示想做show畀市民睇到, 我哋啲暴徒喺度搗亂社會, 癱瘓個社會. 而我哋解放軍出嚟執爛你哋嘅爛攤子, 維護反社會運作. 製造好好先生形象. 但同一時間, 解放軍出嚟好明顯係想製造出龐大的阻嚇性.

但各位大家而家完全唔使驚佢地 . 因為我哋香港係國際城市, 而唔係喺大陸. 我地依家有中共最驚嘅武器, 新聞自由, 同網絡自由. 你哋部相機嘅威力, 影響永遠大過佢哋解放軍支槍, 再加上美國撐腰, 佢哋一定唔會亂嚟. 唔好唔記得共產黨只係一個紙老虎. 國與國之間除咗得個口交部, 所有嘢都係廢.

總括嚟講,

首先我哋依家最基本要keep住民意! 不分化不割席!下一步我哋嚟緊要做嘅嘢:

1. 一定要極力文宣 "二噁英". 人視為健康最重要, 就算不同政見, 而影響到佢哋健康, 你都咪話繼續返工. 隨時可以拉攏班自私藍絲同政府割席. 麻煩文宣組幫幫手!

2. 預備大量重新宣傳64事件. 呢個係中共嘅死穴. 依家解放軍出嚟試水温, 今次出嚟,下次隨時又可以出嚟, 完全係挑戰緊基本法. 拎返曬啲相片, 舊片, 聲帶出嚟文宣 , counter反佢地. 一定可以增加解放軍嘅壓力.

3. 尋找實行更好嘅目標春袋. 中大嗰次經驗, 學成咗點樣佔據地區, 同馬路控制權, 係一個好嘅進步. 下一步,係要plan定, backup定下一個目標, 防止民意逆轉. 點樣用最低嘅成本作出最大嘅效果, 而盡量唔影響到人.

繼續塞紅隧??塞車機場嘅經脈路線??塞貨運碼頭?? 麻煩大家一齊諗諗!!

光復香港!時代革命!